唔好分化，無論還手定唔唔還手，我都尊重現場決

拳又唔係你捱

還左手，被落charge，又唔係你上堂

一係就立即出門口
1.去代佢被人打
2.打柒條肥仔

係度嘈應唔應該還手，應唔應該企定定，做乜撚

我無野講

如果人地既信念係咁就應該尊重

人地就算和理非，都係親身落場頂
尊重，尊敬

現場決定必須尊重
還唔還手我地都可以揾到角度文宣

還手=雙方毆鬥 一係兩個都唔告 一係兩個都告 自唔自衛等法庭判 但係而家香港啲裁判官係咩料大家有眼睇
唔還手=可以單方面告

打都打左，唔好浪費要做好文宣啊

我想係到問下大家

你地下次係 上水 大埔遇到

會做啲乜

旁觀 當事人

完全同意
成班人將自己對個肥佬嘅憤怒發洩喺俾人打嘅手足嘅身上

《刑事訴訟程序條例》第221章第101條(2)指明「任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。」

宜家喺度講咩都唔重要
人唔係自己想點就做到
即時嘅環境細節會決定你係咪真係實行你個信念

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

啱呀，佢出手/搞事先，文宣後期一定講得通

但 你己經決定左

多謝

認同
仲話唔係打落我地身上所以唔痛心

我知黑社會影張相，打過電話
一陣之後會有一班蒙面人搵人

推

搵佢出嚟啦屌，啖氣唔撚順

尊重手足決定

因為呢d事分化真係無謂
即使佢係反面教材

轉個頭就放走條友啦 咪咁天真

講真唔還手唔等要硬食嘅 護下頭都好啦

個個人唔同，尊重現場決定

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
密切留意依兩日 - 眾籌英國登報 -

唔該睇咗佢

【廣傳】想還手既你入一入黎

不分化不指責

終於有人講人話，條條話還手既鍵戰又唔落場，落場既反而被人批鬥，呢個世界仲有公義？

成日話和理非批鬥勇武前線，但而家班勇武鍵戰就批鬥前線

撳錯sor。現場決定都好啦，冇理由睇住佢死都唔拉住佢嘅，咁樣畀人打同自殘唔係差好遠姐，咁樣受傷好唔抵 嬲撚到震

兄弟爬山
不指責 不分化
大家都係同路人

依家最緊要係推到條肥柒入獄，大家唔好過左件事就算！香港人太善忘。
如果條肥柒唔坐監，義士食嘅拳就變白費

係 唔知屌黎做咩鳩 我係勇武都睇唔過眼佢地屌現場

講得岩，現場決定應尊重

人地玩和理非極致, 武勇派學唔到

同意

咪就係，無論咩都係，撐左先。 只要你一日仲係支持，民意就係度，因為你自己都係民意。

唔好諗咁多，撐左先。

麻煩選擇打不還手嘅人， 自己企出嚟畀人打不還手， 否則收聲!

呢個先真係要推
其實文直
宣要好好利用今次呢件事去話俾班港豬聽依家邊個先係暴徒

文宣

係勇武極致

尊重現場決定

我選擇還手 但尊重其他人選擇唔還手